# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-10 13:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-24 12:03+0000\n"
"Last-Translator: Asstioc <johnyushrc@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://sts.simkol.pl:18443/projects/"
"simrail/etcs-dmi/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../DMI\n"
"X-Poedit-KeywordsList: get_text;get_text_context:1c,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: c:\etcs\src\dmi\language\language.cpp:43
#: c:\etcs\src\dmi\window\nav_buttons.cpp:51
msgctxt "Navigation bar"
msgid "Main"
msgstr "主页"

#: c:\etcs\src\dmi\language\language.cpp:44
#: c:\etcs\src\dmi\window\nav_buttons.cpp:52
msgctxt "Navigation bar"
msgid ""
"Over-\n"
"ride"
msgstr "越行"

#: c:\etcs\src\dmi\language\language.cpp:45
#: c:\etcs\src\dmi\window\nav_buttons.cpp:53
msgctxt "Navigation bar"
msgid ""
"Data\n"
"view"
msgstr ""
"数据\n"
"总览"

#: c:\etcs\src\dmi\language\language.cpp:46
#: c:\etcs\src\dmi\window\nav_buttons.cpp:54
msgctxt "Navigation bar"
msgid "Spec"
msgstr "其它"

#: c:\etcs\src\dmi\window\brightness.cpp:13
#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:21
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: c:\etcs\src\dmi\window\data_entry.cpp:16
#: c:\etcs\src\dmi\window\data_entry.cpp:17
#: c:\etcs\src\dmi\window\data_validation.cpp:19
#: c:\etcs\src\dmi\window\keyboard.cpp:245
#: c:\etcs\src\dmi\window\keyboard.cpp:252
#: c:\etcs\src\dmi\window\track_ahead_free.cpp:27
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: c:\etcs\src\dmi\window\data_entry.cpp:62
msgid " entry complete?"
msgstr " 确认数据?"

#: c:\etcs\src\dmi\window\driver_id.cpp:16
msgid "TRN"
msgstr "车次号"

#: c:\etcs\src\dmi\window\fixed_train_data.cpp:15
#: c:\etcs\src\dmi\window\fixed_train_data.cpp:19
#: c:\etcs\src\dmi\window\fixed_train_data.cpp:25
msgid ""
"Enter\n"
"data"
msgstr ""
"输入\n"
"数据"

#: c:\etcs\src\dmi\window\keyboard.cpp:244
#: c:\etcs\src\dmi\window\keyboard.cpp:248
msgid "No"
msgstr "取消"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:20
msgid "Main"
msgstr "主页"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:22
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:26
msgid "Driver ID"
msgstr "司机号"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:30
msgid "Train Data"
msgstr "列车数据"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:34
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:38
msgid "Train running number"
msgstr "车次号"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:42
msgid "Exit Shunting"
msgstr "退出调车"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:42
msgid "Shunting"
msgstr "调车"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:46
msgid "Non-Leading"
msgstr "补机"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:47
msgid "Maintain shunting"
msgstr "恢复调车"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_main.cpp:48
msgid "Radio data"
msgstr "通信数据"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_ntc.cpp:11
msgid "NTC data entry"
msgstr "输入NTC数据"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_ntc.cpp:20
msgid "End of data entry"
msgstr "数据输入完毕"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_override.cpp:12
msgid "Override"
msgstr "越行"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_override.cpp:14
msgid "EoA"
msgstr "行车许可终点"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_radio.cpp:18
msgid "RBC data"
msgstr "RBC数据"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_radio.cpp:20
msgid "Contact last RBC"
msgstr "连接至最近RBC"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_radio.cpp:24
msgid "Use short number"
msgstr "拨打短码"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_radio.cpp:28
msgid "Enter RBC data"
msgstr "输入RBC数据"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_radio.cpp:32
msgid "Radio Network ID"
msgstr "通信网络编号"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:11
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:13
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:17
#: c:\etcs\src\dmi\window\volume.cpp:13
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:25
msgid "System version"
msgstr "系统版本"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:29
msgid "Set VBC"
msgstr "设置VBC"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_settings.cpp:33
msgid "Remove VBC"
msgstr "清除VBC"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_spec.cpp:11
msgid "Special"
msgstr "其它"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_spec.cpp:13
msgid "Adhesion"
msgstr "黏着调节"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_spec.cpp:17
msgid "SR Speed/Distance"
msgstr "目视限速/距离"

#: c:\etcs\src\dmi\window\menu_spec.cpp:21
msgid "Train integrity"
msgstr "列车完整性检查"

#: c:\etcs\src\dmi\window\train_data.cpp:14
#: c:\etcs\src\dmi\window\train_data.cpp:18
#: c:\etcs\src\dmi\window\train_data.cpp:24
msgid ""
"Select\n"
"type"
msgstr ""
"选择\n"
"数据组"

#~ msgid "DEL"
#~ msgstr "删除"
